其實我有d驚呢到會變成膠登

想當年林早洩條撚屌ban9左好多人
好多人都大遷徙去膠登
但無幾耐就好似開始愈來愈少人上

我有d驚呢到愈變成第個膠登
呢到個Admin講得有道理
一個壇最緊要係會員嘅質素
而我擔心嘅係高登高汁嘅會員唔過檔
呢到慢慢變成膠登
大家最後都死死地氣down番官方app

我好撚高汁

高汁？邊撚到高汁？睇過

宜家係成個 App 都用唔到，點上高登啫，用條撚？

好難
ios得官方app用，除非官方收購或者重新整個更好既先留得住人

唔可以類比

膠登係因為人本身唔多，但仲不斷玩分裂

冇錯
係根本冇途徑上高登

開返啲有內容嘅post
唔好淨係鳩推
個個人都可以做到，就算post下J圖都好

我一陣開返個砌鍵盤教學先

官方個個 m版

啲人唔走好多都係因為有hkg+同lihk姐
自己斷自己米路

呢個真

點解呢

依加無Hkg+都有官方app喎

我就係膠登過嚟嘅 唔好驚會點
一齊建立好好過返去紅燈食屎

而加有撚app上高登呀？

淨係hkg+ user轉晒過黎LIHKG都過大人啦

膠登個陣得被ban個d人

你確認會有人用官方app

其實ios係想番都番唔到去
個情況都唔同

如果真係咁,證明香港冇可能有民主獨立

個官方垃圾用到咩 一日到黑都斷線

佢今次都唔止係bam鳩人咁簡單
直頭係將我地ios用戶趕盡殺絕
迫人用佢個垃圾app
忍鳩左佢好耐架喇
終於可以轉會

今舖係想返高登都唔得
要用官方apps 不了

我會繼續出故同樂理故學

唔會la根本想番都番唔到